有些人，在心底從來沒忘記

如果有一日，
大家同你地既伴侶一齊耐咗
過咗熱戀期，
因為呢個原因想分手的話
我希望大家可以好好諗下
當初點解你會追佢？
你點解又接受佢呢？

無錯，新鮮感係好吸引
係你地暫時失去既野
但如果因爲冇晒新鮮感
對得耐，所以悶、厭倦
如果因為咁樣而分開
你地一定會後悔

我係過來人，我好後悔因爲咁離開我ex
每日以淚洗面
每日諗番起同佢所發生既所有事。
好痛苦

如果愛 可以重來
我會為你放棄一切

希望大家因爲悶、冇晒新鮮感既時候
諗下大家曾經有過既開心時光
既然都一齊左咁耐
面對過咁多問題
仲有d咩係overcome唔到

好好珍惜你地既另一半

Sorry for 199999

我仲可以用兩年時間 追番你嗎？

可惜我係宜家先識咁諗

我已經發生緊...情況完住同你一樣
可能我一世都會係咁

追番佢啦

佢已經唔再理我...
我有時真係好想死左佢

你都追啦

我已經傷夠佢，佢個心應該再冇容下我既空間

試下先啦，話唔定佢好似你咁諗緊對方呢

She deserves better
唔開心既，留番比我自己就夠

時間可以沖淡一切呀

但我唔想忘記佢......
我講過我會娶佢
但我最後竟然離開佢
我係仆街 我係人渣
但我真係好後悔
我仲係好愛佢

可能佢都等緊你呢 做朋友都好呀

佢連我contact都del左喇

珍惜下個啦，當人係咩啊，一句無新鮮感就分，分完又話後悔

如果佢有一刻咁諗過
我會即刻追返佢 正如佢講既always chase me
不過可惜 現實係佢唔會 或者唔需要果個係我

悔不當初，點解我冇好好珍惜你

hurt咗就係hurt咗，無嘢補救到。

咁有咩可以彌補？

Whatsapp見到冇左icon

唉 巴打 我何嘗又唔係同你一樣呢

可以既話 搵番佢啦，唔好令自己留下遺憾

冇計架 一生人入面總有啲遺憾 有遺憾你先會學識珍惜 錯過左一個人 你就會更珍惜下一個 巴打 move on la

我諗我以後都唔會搵到一個咁愛我，咁好既女仔

佢唔會中意我 之前我想表白 佢好似想避我咁 我唯有將啲想講嘅說話永遠放喺心入面

加油啦

你都要加油啊

咩事分手呀巴打？同分左幾耐啦

如果仲愛個個人就去追番佢啦

分開左兩個月，因為我仆街，貪新忘舊

我傷透左佢個心，我冇面目再追佢

面目 面子
重要過鐘意嘅人

如果你真係仲鍾意人，就全力去追返佢啦

兩個月可能人地仲等緊呢...
我都等咗成年了，可惜冇結果

我....3年啦

就四年

係咪走去flirt第二個

有些事有些夢 還找不到謎底

巴打 唔開新post?

如果我ex都係咁諗就好

要記得嘅始終都會記得

你同我ex一撚樣
真係做唔到嘅嘢千其唔好承諾
最後未又係離開
選擇自由
不過⋯ 仲愛嘅
試下追返佢囉
或者 佢仲等緊你